古天奴4強出得？

好耐冇見過利記殺到入4強